[FPL] 新一季英超經理人又嚟啦...

大家一齊討論。

今年跟住Kev神買人

要mon 實 scout 揀乜就真
官方嗰個橙到...

何時有返yff

咁快有啦

Push

yff 咁垃圾 玩過fpl 根本唔會想玩返yff

劉明

兩睇，睇你鐘意玩咩類型
yff 易拎分 一個中龍都3分... 仲有$150蚊買人
fpl 就難玩啲 但刺激啲...

yff 最大問題每週都可以無限換人 一d 挑戰性都無

Pish

留名先

有無gp可join?

咪有囉

玩左十幾年

lm

#1 應該有code

上年用玩嗰app未有得執陣？

完轉會先執人

有啦~

Firmino

今年d人貴左好多
真係要搏升班馬

升班馬有d進攻球員都ok
富咸米祖域 幼幼 Sessegnon, 舒爾尼
狼隊jota, neves, moutinho. Cavaleiro(暫時黃傷)

年年都玩到一半棄game

第一次玩，鳩買名氣大就算，擺到季尾睇下點先

講真 齋擺不如唔好玩
呢隻game 就係要每周攪盡腦汁去諗換唔換人
要換嘅 換咩位 換邊個...

Yff果陣要偷人
真係場場英超都睇

how play?

依家未開季100M任你用
簡黎緊每個week你心水陣容 會踢得勁個堆人
正選上陣已經有分 入波助攻 0失球多D分

我都上年開始玩 不過去到中間放棄左
一齊研究下
置頂好似有詳細計分 規則個D

偷得意玩下咋嘛，咁得閒個個星期玩咩

得一個 free transfer 諗咁多做乜

上季hong kong league top 50

後防ddg azp alonso
中場 man city
前鋒 ambu

後半爆分

咪咁快買垃圾車d人 閪硬

買左kante, alonso

我原本想博下barkley (6.0)
琴日睇完場波都係算數

車我都係入hazard

咁我誇張咗啫
有時要諗用唔用 唔用就下周再用

Yahoo 嗰個無限換我就真係諗好耐
呢個開季買唔啱人得一次 wildcard 機會補救

上季季初脫腳。。。頭幾週用左賓迪基同簡尼 曼城啲人唔知點買好 完全唔知佢會點出 但除左第1個星期打阿記之外 其他賽程都好easy

Kante 唔抵玩
隻game 有助攻/入波先多分
防中無入波無助攻
我比埋你 cs 都係得3分

Kane in August... 唔洗諗啦

想問係咪要砌好隊先入到private league?

sor 第一次玩

Hazard今日先歸隊 第一場我懷疑有無正選

Kdb sane鐵膽

唔洗，入左再慢慢砌，transfer deadline係開季第一場開波前一個鐘

想問下係咪只有auto sub冇得好似世界盃咁手動sub

以前yff好玩好多

果陣香討仲會搞聯賽

呢幾年無左YFF 都玩緊FANTRAX

上年9m執隻沙拿揸到尾
今年一開已經13m,買完好難擺其他位

要砌好一隊先可以入到league 嘅界面
但第一周deadline 之前 你可以任改你個陣容
但之後每一周換人就有限制
建議你入tg group , 個 pinned message 有個幾詳盡嘅玩法簡介

其實要
FPL今季洗牌再黎過之後
我唔砌好一隊係入唔到league 嘅界面

同幾個friend開聯賽
有咩人要揀左先？

Random 一隊先開始，但要留意一隊最多買三個

kane 第一場出唔出到？

留名

出到都要諗諗佢個8月紀錄...

仲要打完世界杯

沙拿同簡尼之後其他人都一定要壓到勁平

新手岩岩入左league, 除左等開波有咩做

有無人有興趣 Draft League 可以開個玩下？

我用費明奴代替kane

留意官方 scout 推介

上季開過 除左開波揀人得意d 之後得個擺字
齋玩FPL

祖嚇計邊隊球員？
鏝同西咸都搵佢唔到

貴野入左阿古路11m 算
Salah 13m 真係太貴

遲下kdb 出返應該換返佢入中場，依家搵sane 頂住先

我阿古獸+沙拿

kdb傷左咩

奧巴美揚＋沙拿
唔用沙拿驚之後後悔

我估佢踢完世盃頭一兩場未必出

咁你d 後備真係齋擺唔用得

我 kdb salah agger 路

成隊波除咗brighton個$4.5龍門之外其餘人腳我都幾滿意

沙拿有 >50%既人用

佢去左左般尼

記住10 Aug 2600 deadline
要執好陣啦

反而想知轉會窗幾時deadline多啲

HK Time 9 Aug 2400

好撚難諗

諗太多都未必好
試過諗左好耐 之後換完人都係柒
第1,2 周衰都仲有大把時間追
咪當觀察下d球員咩狀態/教練用人取態囉

狼隊啲人幾抵
但係唔敢買
同埋今年係咪繼續計assist同goal
kante個啲真係喊出嚟

前鋒好似冇咩選擇
中場買左沙拿前鋒已經冇咩錢買
暫時買左vardy firmino callum wilson

玩法一樣
所以 kante 都唔洗點諗啦...
升班馬可以搏下進攻球員嘅...

Lm

有無人無沙拿無Kane

大把人冇kane

求評 暫時只睇頭幾場 等世界杯班人翻黎之後應該用卷大汁
隊中仲有冇走漏眼邊個未歸隊？

阿記頭兩場鏝轟
轟未慣4後 好撚性感

Meyer 定neves 定Jota好？

梗係neves啦 平咁多

push

Lau ming

push@!

今晚截

allin左愛華頓 Richarlison tosun Pickford

發覺好少人講score/value

多人買嘅球員 之後會難d升值但易d眨價 反之亦然

所以沙拿Kane我就唔會買

邊會咁易估到邊啲升值
呢啲入硬波嘅跌極有個譜
曼聯啲高價人就買唔過

tosun得唔得架

今年有供應應該會多啲入波 佢同arnautovic都入得過

我覺得馬高施華會偏愛用bernard，richarlison同埋sandro多啲

沙拿上季303/13=23.30

好多中場球員都有呢個性價比

Kane上季217/12.5=17.36

眨係指球員傷/連續幾場無球入

提提你眨係跌1你都蝕1

升係升2你先收1

係喎

今晚之前係咪仲可以無限換人

是

最已陣

想知禁邊度轉陣

一開始幫應該set左442
你用後備前鋒換正選中場就會自動轉433
其他陣式都係用後備換正選就會轉陣

生生性性

Pickford出得？

做左啲data分析 上季總結後衛points per million其實係最高 反而前鋒係最低

所以今年會長期用541

neves踢得好後

要有cs?

後衛係閘位高定中堅高

閘特別高 上年最高係azpilicueta同alonso, 但佢地兩個舊年比conte推到好前 今年要睇下sarri點用佢地

bellerin, trippier, mendy同ben davis都係唔錯既選擇 大機會攞clean sheet之餘仲有入波同助功能力

莫拉達大家點睇

Tripper 開埋死球，長渣到尾

係平過上貴 又係意大利人（同sarri係鄉里）應該有得到重用

但係季前熱身賽既表現...真係好難買得落手

見車無正前 基佬岩岩歸隊 唔信佢比阿巴咸擔正

6蚊都幾抵

右邊既死球應該爭得贏 eriksen

係會有得出呀 但入唔入到波係好大疑問

硬係有種講唔出既廢

Trippier上季會輪換wo

點解咁多人揀vd...上季進攻廢撚晒喎

猁後防感覺上信唔撚過 寧願買獌妹下妹下拎cs

我諗比利連會打後備多啲？
師奶應該正選？

點解你地會用Arnold

獌唔識入波，無乜分拎
jones會自爆負分
其他中堅又會傷

求執

點睇

是咪已dead

凌晨2點

重注 DF

之前都有人講前鋒太低性價比

請問點睇？新手，第一次玩

Hart

cap 摸奶

我都係hart
般尼後防唔差

兩個西咸換走啦 季初閪賽程
Salah轉mane 班猁話佢早排熱身賽麻麻

呢個之前都有諗過 不過用541 個問題係要擺多d錢落個bench forward 5蚊樓下都無邊個真係有機會出場 一有人傷或唔出就 同埋今年有幾個正選機會大既4.0 defender可以揀 用5個premium defener 既吸引力又細左 所以暫時都係用住442先

個閘應該勁
係英冠勁撚多crossing
mane轉ed

kdb會唔會放假

我又貼下，決心整季不換人，立此存照

4/10 龍門位用得premium keeper 就唔會輪換通常就用死一個 5.5/6.0+ 4.0
keeper 好少受傷 擺多個4.0落sub 到根本waste value 除非你係4.5+4.5/5.0+4.5 咁用

車仔班人未適應Sarri d戰術 防守麻麻 季初唔好揀車仔既龍或defender
建議用Pickford /Alisson/De Gea + 4.0

Trippier 多數第一場出唔到轉 Davies/Robertson/van Dijk

Jorginho 基本上無乜attacking potential 5.0中場有其它更好既選擇 Tom Cairney/ Will Hughes /
Neves 等都好過用Jorginho

Mkhitaryan 未必有正選 隊波一個Liverpool都無 可以upgrade做 Mane

Walcott 個位我會揀Richarlison

Forward 位Kane 第一場多數唔會出 world cup 遲歸隊出到狀態都未必好
轉Aguero 或Aubameyang 好過

Morata 無乜form +多0.5用 Firmino好過

Zabaleta 應該無正選可以換Bournemouth 或Southampton 4.5 defender
兩隊防守麻麻但季初賽程都唔錯 擺落bench 都ok

ed?

ZAB個位可以諗諗lowton

期待已久的 scout selection

冇玩兩年，今年hea玩返下先

舒賀爾尼穩正？

上週友賽正選踢咗68分鐘
同埋主要都係前軌情意結，高華錫遲兩三週操返起有正選踢應該會換

仲有半個鐘

點轉343陣？

ddg

信左話華迪In doubt放走左點知後備出黎都入波

即刻入番普巴

想當年yff推到百幾個post
呢隻官方經理人.......

點解山神有5分既 唔識計

60分鐘兩分
助功三分

yff可以周周換成隊，個個星期都由頭執到尾

我就係睇唔到助攻

第一球pk
第二球mata assist

係佢令到人手球 所以計佢贏個12碼返嚟 當助攻

應該係計左12碼佢導致

第一次玩

同fd玩，點解朋友會莫名奇妙多左分

另外個11分點黎

後備呢

後備未打

你cap左山？

冇野了自

想問黎緊個週係任換定係得一個名額？

點樣可以轉陣?
佢逼我一定要揀442

等睇熱刺作客失分

一個free transfer
想再換 每一個扣4分
除非用wildcard 就任換唔扣分
但全季得兩張...
如果唔用就可以留返下周用換兩個

換走唔要嗰個
換入你想入嗰個
譬如要轉343
就抽走DF 入FW

新手一問
入左3個富咸嘅會唔會好冒險

唔該哂Ching 玩開yff 第一次玩呢個

會
但deadline都過咗
要考慮下一周喇...

最尾嗰句 唔用嘅意思係唔用transfer...

慘 仲要有Kante係手
個陣有排都唔識高分

如果個陣要大執可以考慮wildcard
上下半季各一張

未想咁快開 慢慢執啦
望就望其他人會拎分補返啲

salah好貴
真心買唔起

今年睇好 佢入球會少D
文尼入球上升
keita 後上能力高 都會令到salah 少咗入球

中場我會揀 mané & KDB

睇好成隊利物浦少左入球

我淨係睇好 salah入球小啲
因為有mané同keita

仆佢個街 查比亞 冇正選

正常

水晶宮平安鐘

kante入波

真係cls

放心 曇花一現 長keep實低分
介要今場睇落車仔性感逼人
諗緊放晒車仔d人了

第一次玩
入咗Mawson 同卡吐
呢個情況係咪會用後備sub走佢

其實上季嚟講佢啲分去到中上遊

水晶糕+般尼茅夫救全家

屌 般利矛夫 Wilson 同king揀
揀左king
屈 deeney同pereyra揀
揀左deeney
一來一回差勁多分 跳 棄驚

威利膠膠

想問Latest points同gameweek points有咩分別? gameweek points係點計出黎??

今周中水晶4蚊後 梳 Fraser同柏度

之前邊個師兄叫我唔好揀kante

燈到

我好似有份? sor

唔熟規則，以為唔比成日執陣容，硬食Claim同Salah
不過好彩其他人暫時幾做到野

Captain

手多多換走左雲安賀治
成 9 分

推

多d人玩

李神

晶宮4蚊後衛同埋fraser擺哂後備

勁撚到

6.5揸一季系列

新手一問，隊長同副隊係有咩用？

屌，真係李神

新手想問下後備係咪唔會計分

隊長雙倍分
當隊長冇份出場..副隊計雙倍分

正選有空位..先由後備頂上
後備順序由左至右先後排列

有冇限幾多個
如果3個正選冇出咁3個sub都計？

我估上限咪4個，因為有4個sub
但咁我揀咗李神做副隊即係完全冇用？

根本上你唔會cap一個冇正選既人
所以玩完38輪副隊九成都冇double過一次
唯一可能係踢完盃賽輪換

已經要用wild card

咩事咁睇唔開

幾個正選2分，後備3個加埋bonus都過10分

有無差成咁
過咗1/38 啫

聽日利記唔該生生性性..重注呀大佬

我都係 鏝猁各3個正選

我38+ Alisson + Salah(c) + Keita + Aguero

低分到
睇下聽日點再決定

暫時35分

好彩有Neves

5蚊揸一季系列

啫喱力架明奴
文迪bwa阿古獸

其實都好重注

睇多個禮拜先

60 -6 最衰67son最尾換左Jota...

啱啱場波都幾多波俾佢做
好似玩得過 罰球又係佢
不過我都睇定啲先

TAA力架明奴(C)
Bwa阿古獸

同拿卡

衰晒

好少事姐

暫時算係咁
係 on99 用史密斯高文換雲安賀治

高文換keane表示

第一周就要del game

31分

明奴拎分效率好似低過力架？

我為左買基達 賣左Richardlison

Sad ..........

羅拔臣 沙拿(C) 費明奴
Sane mandy

Richarlison

D後衛咁高分

343中場中期望唔好太大
不過5蚊咁撚平仲想點

屌 我neves 近放左後備
跟住 本身有既callum Wilson 又放左
兩個都勁高分

差唔多，我bisaka(12)同fraser(11)後備，

24分係beach 屌你老母

好叻豬喇

有無人低過我6分

24 分

28分

今晚靠利鏝
法明奴 阿古路 TAA Sane

阿古路 mane Keita Robertson mendy
而家得21分 neves bench 左

放左後備會點？

唔會有分 除非用bench boost

無態都入波

Cap 左Kane 冇cap 到沙拿

值唔值得用pts 換多個人
定等多個星期算

除非真係傷/停賽
又或者廢得太緊要
如果唔係都忍忍先啦

果然跟大隊cap沙拿最安全

Cap 左mane 冇買到沙拿

個app真係好撚垃閪圾

個網update緊
有冇人記得文尼幾錢

9.5
俾橙頭巴說咗換走咗沙拿唔知入咗邊個

Cap 左mane

#153
我咪就係叫你salah轉文尼

最初陣本來有austin+redmond
好撚彩

game己del 88

又好似係

其實買沙拿攞分只係其中一個原因
因為沙拿13蚊..放咗佢換任何人都一定夠錢
如果揸住文尼9.5..想換人但又買唔到山齊士/迪布尼...嗰陣時就好大工程
(除非你本身留住幾蚊做儲備)

後備球員既分幾時先會count？

一晚由6分變62分

揸sane同hm son
del game

點換人? 想直接買其他人

transfer

仆街 買左sane 佐真奴放左後備 光頭佬出幾分鐘就咪出啦屌

bench 左Mendy 如果唔係就可以過100 屌

出咩 kdb
我後備有 Ruben Neves 呀

same

正選唔出/用bench boost

今季隻game真係要長揸艾達臣, 羅白臣, 沙拿, richarlison

無人覺得隻game好膠?

唔可以手動sub,果條友無出如果cap左又唔轉落sub果條友度

我都有 Neves 仲有 Van Anholt
佢最後一分鐘同我出 Sane 同 Digne...

鏝今季真係買唔過
d人換極都夠踢
仲要分心歐聯

隻game 個rule講明後備會跟次序sub
你覺得佢拎高D分咪擺前D囉
rule 都要嘈不如唔好玩

開bench boost

買個龍最抵玩

D人個價唔唔變既

季初冇咁快變, 等多幾日會變得快啲

咁易拎分邊會好玩

其實易玩過yff好多
係搶分策略唔同咗

可以買龍門

yff 有得追
呢個一開頭買唔中就得一次 wildcard 機會

咪係策略問題囉
依家買嘅人要長期+不分主客有穩定分數
yff爆完一場用完即飛

咁我唔明點樣易玩法
機會得兩次

人地就係想個個禮拜諗下點轉陣...宜家真係放置play

重有yff長期高分會升價,都要諗下keep定放

咁FPL有時為左長遠睇

犠牲4-8分都在所難免

買得岩短期夠救返幾十分

除非大傷唔係好難搏
4 分要入一球

睇賽程..起碼睇4-5場
yff通常睇1-2場

yff無錯係易攞分..但你易攞時對手都易攞
相比之下yff競爭大好多

all in aguero

球員價錢幾時開始會有變動？

仆你個街成堆4.0-5.5嘅中後防十分以上，好多人後備爆分

已經有人升咗價

頂係喎
咁突然 入唔切

好彩琴日已經用wild card換走晒啲水貨

一場姐
睇多3場都不為過

下周應該到前鋒爆發，玩死晒追入得分後衛嘅人

sane奶左野既巴打會唔會換

即賣左換左Pereyra
遲D轉番KDB

屈福特賽程難打

咁鐘意輪換 希望下場到佢出

老實講 咁早用 你會後悔
上季我都覺得自己早咗用...

黎緊呢輪有邊隻必入

Free transfer 用黎拎Eriksen換左b sliva
上場睇鏝打妓呢隻屈到癲

輪流 有得出都執到 出到都唔會打足

希望唔會啦

Sane咁貴唔係必然正選一定要換走 阿記既後衛keep不得 Mendy同Mane唔入唔得 所以襯未升價之前換晒

冇話後唔後悔Ge, 運氣既野

平平地執neves好過啦

季初可以比啲耐性 sane我會觀望多一兩輪先

下場作客..廿幾萬人入貨
week 3打曼城

已經升曬值
shaw咁多人買，唔驚摩佬下場出羊咩

mendy必入
鏝後防，會參與進攻
最緊要係平過walker

KDB好似傷四個月

早用D球員早升值中後段可以令個bank多D錢用

利申:未用

有冇人會換走kdb?
換嘅話又換邊個好？

如果有一定換走, Bwa

鏝433前面6個唔計中鋒同防中
6個人爭4個位 可以話bwa係必然正選
我估戈狗心目中排位係咁
cwa>bwa>250>馬列斯>肥根>sane

但係4231係唔會搵攻中同翼打中場中
所以簡度根差唔多必然正選

鏝點睇都係433多過4231喎

kdb 中哂伏
換左 Sane

換bwa抵屌D, sane 同馬烈C應該唔會一齊

琴日拿拿臨 confirm 左 transfer 了
唔換驚跌價
再睇下哥狗點出人先
鏝咁多人點都會輪換啩
上場後備今場應該正選啩
鳩估

價錢升跌個波幅暫時仲係好少，跌都係跌1豪子姐

岩岩差0.1就會唔夠錢 好衰

習慣留住少少錢做過調動

最想入果d全部加咗0.1
都唔知入邊件好

唔好見個球員勁一個星期就狗衝換佢入黎
你要記得當初你點解揀自己依隊波....

example： eriksen 今個星期得2分 （但佢係負責死球 長遠佢係有穩定既分數）如果今星期見佢低分就換 第時好易後悔

仲要一星期得一次機會

今個星期應該大部分人都係換走kdb

都唔係好多人持有kdb啫

Cap邊個好呢？

kane 古

8月傾不了

Cap亞古獸

gun

mane

其實今週熱刺會入多波, city 只有CS

好驚哥狗突然收起 又八十幾分鐘先出嚟攞一分

識玩一定唔會重金投資曼城

太多人輪換
fpl首要考慮係長期正選

歐聯開波之前骨幹基本上都唔會點郁
龍門兩閘防中bwa都肯定正選
cwa操返起之後都會係

兩件卡迪夫
一件後備一件冇影
del game

除左leader 好似見唔返識既yff舊玩家了

點解會買呢隊波嘅人

4蚊後衛..今場出到CS咗啦

5個半前鋒..都係填個位諗住最少袋2分啫
依家驗完貨知道係垃圾前鋒咪慢慢送佢走囉

屌 以為richarlison傷左出唔到放左係後備

Cap左大力臣 垃圾熱

琴晚專登睇左賽前press
今日晏就見佢冇感嘆號 換番出黎

上個禮拜入左脆皮
今個禮拜賣左先入波

好似有幾十萬人陪你

我死都唔放

大師咪係到囉

大師可能玩左20年

大師掛住yff到用yff方式玩呢隻game

升價前換前鋒先

賣左都未算揼心口
我留左佢但放左佢落後備
跟住正選嘅Bertrand得一分先真係想死

放左 Callum Wilson 後備

呢個禮拜揼心口應該係追neves

熱狗最鍾意斬波入禁區，脆皮點可以放

點解我會擺mk落後備

最強後備

我都有個12分後備陪你

今晚唔出阿古獸幾多人要跳樓

快點推鳩我

冇玩

周周冇得換人 同冇玩有咩分別

屌呀又升Richalison

冇yff 冇男精報夢同報紙頭條

冇偷到 今季已玩完

堅離地我屌你老母

+1

一早已買
馬高施華有佢說明書，同埋肯定搵佢做重心

6.7 照入左 遲d 應該繼續升
好在有bank 有reserve

大家好勁，我第一round買完就無錢淨

遲咗入
照買

識波開季前一定買左

9蚊華Dee -1分

i know that feel bro
想換走佢

今周條中場除咗neves爆哂分
唔知放邊個入676臣好

冇理由放mk柏度入佢

放pedro啦 hazard打返正選pedro好大機會做後備

點睇都係收韋利安先
兩個個態一睇就諗到

決定繼續用yff方式玩自high

放Mk啦，認真佢狀態好撚飄忽
67巨唔係對big6應該都會有assist/goal

今季d人才集中哂係中場
好想買11個中場

官方揸住咁多數據但唔改下個拎分制度嘥哂
同埋明明個遊戲玩法係博買中嗰個禮拜爆分（入波，cls）嘅人
限轉一次人好on9

但阿狗賽程好易踢
決意睇多一周再決定
唔信今個星期會升到6.8

防中都要入波助分先爆分 好慘

爆3分 啲bonus分防中難拎到

華Dee直紅要停兩埸

果然是玩左60年yff既男人

貼出黎邪哂你地d利轟鏝
想爆分仲唔轉獌

大爆炸

寧得罪連登 莫得罪大師
我轟

我又唔同意 上季季尾佢真係廢到笑

施華下半季比人炒左啦
施華教個陣勁到主將黎

夏殺有正選咩

曼城個陣排到咁

哥狗又玩新野

今場係考驗我同契哥最後既感情既時刻

為yff而生嘅男人

呢隻game既玩法 真係推唔落post
yff睇live可以數bs,pi,sc果堆好high

屌啦星keep左sane又冇出

契哥

屌你老母死哥狗又唔出sane

契哥維繫左我同佢既友情

買EDERSON既好處就係 除左CS可以有埋助攻

呢季正選長擺3件利3件mc正選就屈哂機

但哥狗排陣好難估
阿古獸 jesus今場又同場，下場又未必

3件長擺我會用aguero mendy ederson

爆cs

今場3隻翼都唔出下場隨時到亞古獸唔出，今週爆分都想換走佢

CS無左了

大家有無d咩5.5蚊中場好推介？

Bournemouth既Fraser

pk哥狗好難估 入左Sterling做captain 陣間後備出黎攞1分就暈左

cap咗Kun仔
半埸18分

cap左mendy竟然爆cs

今週好多人cap佢

早知玩契哥三倍速

有諗過

屌 冇cap到阿古

契哥冇玩三倍速係咪要del game?

嘩屌你..山齊士都冇
del game

Sane呢球咁都計assist??

今晚加埋bonus Kun仔40分

on9先買山狗

咁我認我on9囉

沙拿kun 輪住cap

kun 去到咁上下就傷/輪換

全能到仆街 後備都是全能

sanchez唔出..sub in對面隻中場
轉投捧對面

有諗過三倍速...

雙賽期間會入10甩 放心

阿古進化..變咗紅色有角

心思思想扣4分買cwa

用左山狗做隊長 隊長0分

原來有人比我更on9

VC係咩

cap阿古獸既人有福了

副隊 隊長無出就計副隊double

山狗89分鐘會入場 放心啦

89分鐘會入奧脫福

sub都冇

先爆CS
殺晒堆DDG先

全能到病左?

摩佬都爆埋

獌又魔性反cup 摩佬係好野

正呀

中咗de gea 堅離地

最後一刻淆底轉駄無cap Maddison
Cap咗walker
Vice cap係杜辛

跟大隊入mendy搭沉船先

利申：買親閘都係買中冇g/a果隻

咁樣pogba都執返個G

今個禮拜fat fat
係Auba唔生性

好多人20分x2 阿古

已入哂同你一樣既球員準備搭哂你沉船了

CAP左阿古路，好開心

真心唔敢cap
淨係賣唔賣佢走已經要諗過度過估估下

主場對弱隊都唔敢cap,
怕hi 咩

怕耶穌

難得歐聯仲未開波
冇玩3倍速已經dum晒春

3倍速?

captain 3倍分數
一季可以用一次

3倍cap都係留返一周雙賽個時用好d

雙賽玩bench boost啦

雙賽有時唔止一周

頭先3G1A喎
有冇咁易畀你就晒賽程+冇輪換食中連爆兩周

官網係咪獌迷多？
Groß (29)
Duffy (19)
March (19)
Knockaert (14)
Murray (14)
Lukaku (27)
Pogba (23)
Shaw (20)
Lindelöf (16)
Young (13)

咁都得？
獌成班唔知做緊乜個喎

本來duffy好高分
但輸咗個十二碼送分畀pogba
比狗屌前鋒入波差唔多啦..
Shaw有A又有dribble..呢個打法不嬲最易呃bonus

冇用3倍太可惜

阿古路入3粒都係得20分， 仲要有用迪基亞倒蝕

Agger 路
Sane 跌左 0.1

今個星期僅僅過avg 希望今晚我利打救

今個星期avg 都冇係咪棄得

上年 bench boost
3x
同free hit

3張都keep先緊緊夠玩晒雙賽

想知每場波既BPS 點計可以睇呢個網

可以考慮GW 4 曼城主場對紐卡素用
Kun 主場對紐紀錄好好
由11-12果季加盟曼城開始計 主場對紐 total 7場入左11球 有兩場無波入都係sub in
上季hat trick 15/16果季仲入左5粒

今晚文尼 沙拿唔好爆

一齊紅牌

我都係呀屌

力屌Salah hat trick

我要入波騷..4-4吖唔該

入milner即pkg
中埋salah a

嘩...呢張紅牌害死幾十萬人
好彩冇我份

佢係我bench 但都要屌佢 salah單刀緊好大機會goal

頂..咁都畀mane執返粒

Salah 總算有兩個assist 但cap 佢同cap Kun 揀錯左一來一回又少左11分

冇文尼 又輸晒

Cap 左mane 都叫有返d分

兩助攻bonus 榜都上唔到

佢成日miss big chance BPS 係咁比人扣 唔係入多過兩粒都唔使旨意佢有bonus

18 and 40 wor

我都有Kun 20x2 + 9 - (9x2 + 20) = 11

個tot點計 唔係兩周總分加埋？

長cap mane冇煩惱

同扣分換人

好想用wildcard
不過通常咁早用都無好下場

Ys 唔好咁衝動除非你個隊有成5 6 個人係bad pick 想轉走 之前果幾季都係太衝動頭兩三週就用wildcard 轉走哂無分d 人 結果wildcard 入d人無表現 轉走果d又爆分果時真係dump哂春 玩左幾季fpl既最大體會係一定要有足夠耐性 千祈唔好一時衝動用哂d transfer 同哂左張wildcard

Mane今季好似爆過salah 但唔敢放

大家點睇2和B

salah上季下半季開始俾人睇穿 冇咁sharp 狀態都有啲起伏
相反文尼越踢越有 近18場入14球 已經有salah嘅入球率

上季mane第一年踢左翼
後期越踢越有都好正常

做乜會有個負評 認真問

中場今週有咩好野推介下

中場大把好野喎

iwobi 上場打得幾好今週除時繼續有正選都唔奇 但唔建議急住入任何Arsenal 中前場既人 由其好多人見Mkhi 上週爆分就急住入佢 但其實佢除左個入球同助攻成場都隱形 今週除時無正選都唔奇 始終感覺上成隊Arsenal attack 仲未settle 好under Emery 前場除左auba 穩正選之外 就係Laca /Ozil /Ramsey /Mkhi 同Iwobi 爭其餘3個位 可以睇下Emery 今週主場對弱d既西咸會點排同踢成點再決定都未遲

一句講晒
執輸行頭慘過敗家

今季大爆發

mk踢得好喎 ozil就真係唔值正選

應唔應該扣4分換走隻跌左嘅odoi
打算換隻bargain中場黎再bench tosun

好多人想換，不過宜家又唔算太低分，高過平均少少，所以都係慢慢一個一個咁換。
宜家隊波最差係前鋒，兩個禮拜都係0入球，（一開始貪平揀左firmino），所以真係好想入返kane/aguero
仲有換走salah，因為真係太貴，如果換做mane應該多d錢用

其實成個利物浦中場回報率最高係milner
踢法易呃bonus + 角球 + 十二碼
5.5都唔知去邊度搵

睇你想換邊個 不過基本上唔值 你要個換個人有波入先有賺 而且Everton 打Bournemouth 又唔係話太差都係出tousn 下週再轉

其實有無話Transfer in out幾多先會升價同跌價？

同埋佢係隊波入面都好重要

狼隊Neves

又水鳩人

有無人知

可作參考

-4分 eriksen+keita 換 pedro + mane好唔好
罰球都比埋tripper射

換mane 就一定
暫時睇今季mane即係上季salah
冇既就del game

利申：今週扣分都入左mane

唔知有無需要扣分將salah換mane

堅 死全家

post錯

mane同aguero點揀好

又唔使咁急

2個可以並存
但唔洗扣分食

今週cap mane

等睇唱歌賀mane

Salah獨家新聞就有

有就講啦

我今個星期用左wildcard 想問下zaha應唔應該strong hold 今季由中場轉左前鋒之後好似唔多吸引

zaha 對利先冇分姐

Palace 黎緊幾週賽程幾靚 keep得過 but downgrade Zaha to Ings/Wilson/Mitrovic upgrade elsewhere 都係唔錯既選擇

今輪watford hughes, palace zaha, bour emouth wilson 三出二你地會出邊2個

Wilson > Zaha > Hughes

david silva keep唔keep好
上場踢得幾好但又怕佢輪換 始終老
曼城前場到底有邊個係必然正選

用左free hit 希望唔會後悔

keep for sure esp with KDB out.

blank gw or double gw 先係free hit 既最佳使用時機 你一定會後悔

屌 第一次玩唔識野

今個星期用free hit 應該雙賽用的
真係要大汁應該用wildcard

想問下曼城場波..
正選陣容有無機會比6:30早少少公佈？
邊度可最快睇到？

例牌一個鐘

有時可以早一兩分鐘 睇運 我多數入曼城啲gp道睇

Sane又坐

wilson入得過，咪入king
今季king打後咗一格

屌即刻賣

今場鏝城失分 阿圭羅全場轟2分

頂 阿古路撞柱

osg
差d比我講中

點解英超sterling咁勁

邊個搭沈船cap左Kun

勁多人都係Salah Ederson Mendy Aguero

cs爆撚埋

三件狼隊後備
Boly neves patricio

用左wildcard洗左boly 不過算啦無洗到都唔會用

識波帝

個system轉左？
第三場就有人跌0.2

阿古號郵輪三號四號船艙入水
船員請穿著救生衣

重上榜首 就在今天
神射沙拿 我利至尊

首兩輪都mane既光芒後面 沙拿不急
他知道 他是神射手 他只需一輪 就能夠重奪神射手排行榜第一位！

Goal! Goal! Goal! Goal!

4入球叫我喉嚨痛

但開心！ 因為沙拿完美既表現， 加上神軒妙傳 米拿既活躍表現
助利物浦大炒對手 重回榜首

我不含有幸訪問利記球員

首先當然是主角沙拿

沙拿很謙虛 話呢次勝利都是屬於全隊 佢只係做最容易既工作 不是教練 隊友 他什麼也不是

太謙虛了沙拿 今晚是屬於你的

忽然米拿 神軒 羅拔仔搶咪 在高唱沙拿之歌

整個更衣室氣氛高漲！ 除左係牆角既mane.... 算了 mane 今天既表現 我都係唔訪問佢啦 免得破壞呢個咁溫馨既氣氛

離開更衣室 我不含正想離開

經過白禮頓門口 一陣哭泣聲傳來耳邊
嗚嗚嗚嗚
Why us why us!
Liverpool so 嗚嗚嗚 strong 嗚嗚嗚

睬！7月15咁邪架！嚇die me

我不含唯有急步離開

嗚嗚嗚嗚嗚

嗚嗚

哀怨聲漸減

我再次恭喜沙拿
獨奪30分！
Cap jor 60分！

中

我識波帝 大師！

愛蛇5場積2分
被炒
羊羊怒轟2分

球王arnautovic

點解唔係計Bellerin A

Richarlison紅

屌呀紅牌！？

屌，早知揀麥迪臣，on99

橙

鐵達尼號沉船

一野-2分

入左

iwobi assist
但係佢hi到咩 ？

After review, the assist for Monreal's goal is awarded to IWOBI. He provided the final touch before Monreal's effort on goal

#ARSWHU #FPL

阿古獸無波入 鏝無cs richard rc
fpl死亡之日

676神號撞冰山
邊條撚樣高追追到RC

中場轉下人都好 好過個個都用果啲人嘛 利申有李察利臣

中遊球王揀zaha

-4追左richarliason 加埋-6

係咪會停3場？

直紅停3場應該

唔知愛狗打唔打得甩張紅

其實睇返我覺得又唔係好誇張 又唔係施丹咁

iwobi阻住曬

李察李臣輸鳩死人

GW3's most-signed player Richarlison (£6.8) - transferred in by 743,122 managers - gets a red card for -2 points this gameweek

#BOUEVE #FPL

高追抵撚死
長揸畀人累

67利臣直接換禾仔都得

點解我d人全部2分或以下 係咪我個野壞左呀?

然後中most transferred in魔咒

禾子邊有人會狗衝入

羊羊成材未...

今場後備好高分 有冇計可以今場計埋佢

d強隊前鋒信唔過...全部轉用低價好過

Kane

獌教訓熱狗做人呀

都會長keep Kane

有30分當贏

有20分當贏

Wilson有d料

我唔信般矛咁勁
有種下week搞掂埋轟子

成隊曼城c埋得8分
李7仲要紅埋

Wilson

中wilson

咁多場下盤係時候反底
salah mane firminho 應該一百分

arsenal 半格上

wilson 2個a啲bonus都咁低

呢個禮拜分分皆辛苦呀
8分食都食住先啦

冇cap

沙拿g
費明奴a

上周cap aguero
今周反手cap salah

Same road

一樣！邊個主場cap邊個

都係得一粒

好過送多粒畀mane

感謝吹奏

上場放0左沙拿換文尼,諗真d似乎做錯0左,文尼可能爆分勁,
但沙拿勝在穩定,信得過,場場cap佢都穩定地有分執,
但文尼都唔知cap唔cap佢好

676神咁多人放，仲唔跌價嘅

新手想請問市場到係咪只可以 鋒線換鋒線, 中場換中場咁
想換走個前鋒入多個中場
好奇怪 文尼,夏神果D佢都當係中場

每隊波最多5DF 5MF 3FW

十幾萬人換入禾仔咁有勇氣

咁多人祝福 應該好快又傷

屌
唔鍾意又偷偷負評..好撚嘢

cap咗文尼

Red card左係咪唔會跌價？

我都係

以前有沙拿場場cap唔駛煩,宜家文尼加阿古路都唔知cap邊個好
換番沙拿又要扣分

嘔血 del驚

mane穩定正選但拎分唔及kun
kun易拎分但驚比耶穌收皮

得30分

屈福特條左路係幾勁 h仔 p仔

Zaha

3個後衛全部0分
邊個夠我威

Tarkowski入波

好彩有 Alonso 同般尼個後衛頂頂
今週慘不忍睹

有pick佢

Captain Mitrovic

連續兩個禮拜最高分嘅係bench
上個禮拜MK 今個禮拜King

得佢2件同mendy多過2分

我得20分

肯定有67son

快手賣走全能到仆街啦

Mitrovic 救全家

暫67分

你地總分暫時幾多？

想問wild card係咪上下半季一張？

想問本身433 有個前鋒冇出

Bench 嘅前鋒同中場都冇出

會唔會變532？

yes

咁都好啲 唔該晒

60分...執返身彩
deadline前怒放交屁入世三

唉
我唔捨得放67臣同費明奴

67巨做咩要放

因為我d後備好弱
佐真奴場場得兩分

唉最錯係冇入三大左後 而家落後太多了

停三場
Btw晶宮個右閘唔係都停三場咩？
而家無咗個感嘆號

好彩今朝搭車入左牙朗
即刻又貴左

出返黎個陣賽程都麻麻 可以儲下FT睇時機換返佢入黎 6個幾做到好多upgrade

其實都唔叫好彩 miss左好多分

冇jelly都俾人大拋了

三大護法真係好堅

但係我堅持埃及文明所以入唔到jelly哥

廢明奴愈打愈後 我冇錢入jelly 焗用TAA 場場黃

2+b踢半場高分過我半隊人

有得開罰球算ok
Jelly 係咁屈bonus

第一場唔對路已經用wild card 執過隊人

兩場都差啲入罰球
Jelly太屈 又上又落

邊三大#ador

Jelly Mendy Alonso

用左 第2周比第1周
多左

一分

最錯冇揀果3隻野 側重左揀中場

676臣得番6.7了

開始跌價

正常 果日一紅牌即放
應該仲有得跌

好彩一早放左

今個禮拜個average得38分

唔會低過6.6吧 本身都好平

賺一亳

用4cost double transfer 左世三同Alonso
今個星期得57分都跑贏大市

中場有冇咩平價之選...

我唔明喎
我6.5買
而家6.7 之前6.8
點解賣出價係6.5

打錯 賣出價係6.6

67 臣 6.5 入應該唔賣啦
隻 Mendy 咁勁

賣只可以賺一半

係 我6.7高追怒放

即係買入後 每升0.2 你賣出先可以賺0.1?

ys

其實價錢升跌有冇機制架?
卡迪夫個龍唔升既?

Pedro
Walcott
Maddison
Pereyra
Schürrle
Gray
Fraser

同球員本身ownership % 有關 official formula 係點無人知 但可參考fplstatistics

忍唔住用左wildcard換左八個人
好想留返Alison，不過利物浦太多人要買

職業犯規停一場
暴力犯規停三場

原來如此 唔該曬

點一點個頭都叫暴力

有幾多
咪最多一個後
沙拉 文尼 2選1啦

得5.5買多個中場，所以要左Milner，加埋Robertson salah

作為1個曼迷 我靠moura反勝左我h2h league既對手

屌拿星過左今場 average 高左成10分又要跌rank

曼迷表示bench咗脆皮…

係時候入Harry Kane

Lucas 7.1了

fpl賣唔賣ddg好？

快

67臣用邊個換走好

Below average

same la

禾仔

頭先個禮拜最穩定攞分（又平）嘅都係閘位，所以重注係後衛到
然後前鋒中場都少左好多錢揀人

前鋒 kane 阿古路 4.5
後衛 mendy robertson Alonso 4 4.5
中場 世三 文尼 4.5 5 5
龍門 5.5 4

極端流玩法

同我差唔多

點換好
67巨換咗托柒
但係前鋒真係搵唔到邊個抵玩

有冇ching同路玩451
前面一個阿古路，場場後衛屈分

呢個game啲貴前鋒真係買唔過

其實都幾難玩
個人升左值
都只可以賣番原價
但佢市價跌左
你賣出去都會跟番市價

有無ching知點解我開頭save個squad 會 error

升兩亳個啲你可以賺一亳架

脆皮 alonso jelly mendy屈過前鋒啦

jelly究竟係邊個

Robertson

Downgrade Defence and Neves
Upgrade Doucouré to Hazard

aguero?

本身都諗住用wildcard咁玩
但有大師加持kane
放心哂

我點燈都燈唔死英超神射手啦 熱狗季季都咁勁

一到九月 你燈都燈唔死

agger 我今次真長keep 燈到佢今季20粒入球以下我切jer呀

唔識玩
3輪都廿幾分
人地一輪六十幾分

買唔起

Share下下週個陣

要點先做到 入哂啲冇出既球員

我想買JJ Okocha

禾子下周推介：Raul Jimenez

魯爾

講真下周點睇都係禾仔

雖然個個都知

Baines仲係咪開死球嗰個

跟me吧big c

有時大狙開

愛字頭要問領導人同男精
點睇

leader更新fb please

上周官方推介果幾個 都冇乜表現
驚佢今周推介變L左燈

都唔係上星期嘅事

其實係咪慣例好多魔咒

冇理由676臣搞到咁

個個見Moura打得好衝入去

究竟Lucas Moura 定禾仔好呢？ 好掙扎

禾啦

sorry啱啱miss咗
真係換咗hazard

新陣

Tosun 一季

唔用禾子

呢個陣得唔得

vietto 打得起，sessegnon 短期內應該都難啲出

咁少阿古既

世三沉船feel

你呢個陣幾好

點睇？

冇記錯maddison都6.5

又EDERSON又ALISSON 好浪費
今周我覺得禾仔好

個個都話禾仔
會唔會沉船

其實我覺我TOSUN都應該好丁 但唔多人買

大狙同bernard冇人理

差啲追入利察利臣，好彩

我留返佢係度 中場2愛2痢

有無咩網可以睇傷停？同埋最後個preview?

Transfers in (round)
Player _____ Cost _____ Sel. _____ Form _____ Pts _____ TIR
Walcott _____ £6.7 _____ 13.9% _____ 7.3 _____ 22 _____ 543144

好多人買托柒

好正常 下場主場對HUD喎

但係托柒好咩？

我睇好佢同TOSUN

Tosun出3場0入球2助攻

主要我覺我HUD好廢

大狙

今個星期重心Walcott Mendy zaha

睇過禾子踢波都唔想入佢

垃圾game一周換得一人 邊討論到咁多人

多年阿迷表示 禾仔入唔過

aggerrrrrrrrrrrrrrrrrr

發覺呢度好少人kane

9月會多返架啦

買中場同後衛好過
kane個啲貴到仆街

諗緊換MK定係柏度好

禾子

今week大船:禾子/Lucas Moura/Mitrovic
棄船: 廢明奴/阿奴杜域/羊/ddg

我死渣廢奴

我都諗緊係咪錯

痢申：痢

冇話錯唔錯ge
但猁依家首選係roben Alison mane salah

MK唔多穩定,Pedro呢2,3場賽程易食

Jelly 真係勁 場場都有bonus

其實bones點計

本先我都揸住佢，不過真係無乜用
你自己有睇都知
keita都幾大程度上影響咗佢係場上嘅作用

Thx

今周咪9月

pedro得60分鐘踢

rules有寫

我諗住埃及文明都渣 型d威d
我認同羅拔臣係好
唉渣埋呢周先算
9.5唔知換乜

前鋒6.5/7蚊果班最勁

無睇到sor

好心大心細呀
今次用咗wildcard都唔知點揀好

我原本渣zaha同奧利地伊巴
唔知加個乜好
俾多一周俾明仔再算

中遊果堆好快沉架啦 果班前鋒全季入到10粒都比多佢

zaha wilson好野

咪係, 玩左FANTASY幾年, 長期穩定重要過不停追D爆一兩場既球員

膽都係big 6人ga la
然後唔同時期入唔同既中游球員，博佢爆

邊度擺得哂BIG6既人入去

猁：mane/salah/jelly/TAA
轟：Alonso/世三/Pedro
熱：脆/傾/lucas
鏝：mendy/kun 中場唔洗煩因為唔知佢想點出，就算知都冇理由周周轉
獌：啲人貴又入得一兩粒，守又唔穩，唔抵買
阿：海鮮波，愛蛇鍾意60分鐘前換人，可以得閒博下藍斯2＋B

咁睇既話，真係擺得晒

後備都要買都要錢架 點擺得哂

BTW 我MISS左3大左閘幾周

勉強啦
獌就唔洗買啦

kun睇死佢到時咪又係要同耶穌輪

哥狗話有mendy可以踢352唔洗輪，至少到歐聯之前都唔洗

中場同前鋒用5.5/6.5都慳到好多，你啲腳睇住啲膽既賽程拖就ok啦

佢仲有愛將屎達0喎

其實換下換下 而家都係大路人

仲keep 利3寶，真男人

原本買左alisson 冇mane
7L左

禾仔上到6.8

今週cap 阿古獸定世三好？

都好合理

世三啦
曼城對紐狗，唔易踢

本週大伏禾子

Confirmed

視乎紐個CS 守到幾耐

完全唔識取捨 買唔到世3/亞古路

你唔棄猁3⃣️寶，入hi 咩

隊長揀邊好 salah定阿古路？

triple cap kun會唔會太搏

Cap Aubameyong

lucas moura定柏度
買人既話

儲free transfer有冇上限？

最多2個

已經開埋wildcard 再救唔瑜就棄驚

竟諗緊用唔用alisson定用後備隻patricio好

wildcard +1

Richalison紅牌果刻即刻用咗

想後追3大左閘 好撚貴

group4 隊友

Tarko CS

阿古路captain大船

btw 我信遲啲夢遺應該可以加入3大左閘

跳左

今場打532

希望博得中白禮頓

改左名？

其實仲有賀利巴斯同雲安賀治

屌cap咗salah

mane jelly

睇嚟要賣 Salah 買 Mane

4大左閘咁快有A

firminho繼續頹勢

屌佢老母廢明奴 幾時先交功課

費明奴都入了

賣左費明奴先黎入波

比你百屌成材

好在齊三大左閘姐

冇cap 到mane

我得兩件

Firminho收成啦

齊

痴撚線自己同我登出

咁無左cs

好慘 有兩件利記後防

成班朋友買咗 得我一個冇買

Robertson
仆街Allison

好彩決定放alisson入ederson

又唔駛咁快咁講

收沙拿係咪on9

TAA 唔該生性

唉 無cs salah 又無入波
實低過average

salah 其實唔使理 人人都有 齊上齊落
反而jelly爆個cs 先啦 又助攻又cs玩撚

大包圍salah mane firmino 但cap左salah

屌
7頭alisson搞到我冇左幾多分

得mane同robertson

robertson第一次冇b分 慘

冇salah
得mane

一人威一周

想問沙夏咩事唔見左

同問 後備都無

傷左

比人買到傷左

屌奶星zaha做乜鳩

沙夏應該成世人都未試過俾咁多人關心過

好撚肯定轉咗阿古captain但又冇轉...硬食salah
Saha Tomkins Danials後備都冇
del game

我richarlison冇換走
Zaha Daniels失左縱
暫時3個

冇confirm?

等阿古冇得出攬炒
負評我啦

firm咗我換走676神
垃圾系統

cap 左salah 苦主

考慮緊轉走換mane 世盃返黎好似唔願跑咁

cap左雲迪克 得兩分我屌

苦主

我係被cap

當你轉左下場就會

Cap 文尼kun 2選1
最後揀左後者

我想請教下如果做扣分轉會 用返 Wildcard 係咪會還原唔扣 + 無限轉會？

暫時有16分

me 23

-40分

一個二個買到人哋衰晒

牙朗又-1分先

愛字頭畀人爆撚埋CS
直頭熄電視唔撚睇

鴨鴨

話左中遊波前鋒係咁架啦

早幾季5.5蚊買Ighalo爆足半季不知幾爽

好廢托7

Alonso差D又黎

順便新黎打個招呼

wilson對轟仔就擺sub啦好心

cap 後防咁勇

第一季玩 今場作客李城 唔記得轉cap 如果主場打弱隊我會cap後防

講緊大數據

買vietto 點知爆對面隻翼

vice cap有咩用？

水晶糕

Ings又入波但我又放左佢做後備出艾拿奧度域

Mitrovic Wilson Ings 3揀2
結果無揀ings就入波

轟子想典牙

托7踢唔足 屌

仲要59分鐘換走...企多1分鐘多1分呀大佬

全英首家最大賊船禾仔 上線囉

有個G左

5x分鐘換出 應該得1分

仲要C左

狼隊4蚊後衛係sub 唔好cs ok?

Alonso assist

世三

場場用阿朗做隊長算數

沙拿換世三 有冇人跟

牙朗繼續刷分
又clean sheet又助攻

放 67 臣高追禾子

點解仲未有bonus分？

Glenn Murray

狼隊4蚊 水晶4蚊
又出錯正選

以後國際賽前夕唔好買國腳
個個詐傷

邊個估到西咸竟然廢到咁

追奧地利伊巴嗰班都死晒啦

禾仔苦主

Murray好野嚟

有冇人知？

係未好多人放rich7 入托7

好彩冇聽你地講入托柒

完埋一陣曼城先會一次過update
通常全晚比賽完 官方先會搞

有諗過 最後冇 放676後備算

BREAKING: Leroy Sane has been left out of Manchester City’s squad to play Newcastle due to a poor attitude

入左sane既

Mendy助攻

3大左閘真係痴撚線

3大左閘

三大後衛場場屈

三大左閘又3分

一開季入左三大左閘是否明智？

Sterling練成左「古一招」

求神拜佛阿古路入波啦

應該極多人cap左

一係佢一係salah/mane